---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15821"
date: "2011-12-03T23:44:37"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Wie sieht denn der Knoten des umlaufenden Seils aus? Würde mich jetzt mal interessieren. Insgesamt besticht hier natürlich die Lösung als Ganzes gerade im kleinen Maßstab. Toll!

Gruß, Thomas